有預感雲加會贏歐霸盃

熱狗冇得踢歐聯

但永續歐聯5鷹

爺爺又然
Yaya已經計好左了

Wfc

系

我有

Glo回家了

收皮啦 雲爺爺

係

同市友好

Lmao

笑撚大人個口咩